{
	"searches for regular expression matches in a given DOM node and replaces or wraps each match with a node or piece of text that you can specify;":"지정된 DOM 노드에서 정규 표현식 일치를 검색하고 각 일치를 지정할 수있는 노드 나 텍스트와 바꾸거나 감싸는",
	"is an internationalization-framework written in and for JavaScript;":"JavaScript로 작성된 국제화 프레임 워크",
	"the most popular HTML, CSS, and JavaScript framework for developing responsive, mobile first projects on the web;":"웹에서 반응 형 모바일 첫 번째 프로젝트를 개발하기위한 가장 널리 사용되는 HTML, CSS 및 JavaScript 프레임 워크",
	"Default":"기본값",
	"that works without a backend (only frontend and blockchain) directly on the GitHub Pages (through CloudFlare).":"GitHub Pages (CloudFlare를 통해)에서 직접 백엔드없이 (프론트 엔드 및 블록 체인 만) 작동합니다.",
	"Add JavaScript in your HTML-page":"HTML 페이지에 자바 스크립트 추가",
	"Logout":"로그 아웃",
	"Log in":"로그인",
	"Integration of the service into your website":"귀하의 웹 사이트에 서비스 통합",
	"You're logged out":"로그 아웃되었습니다.",
	"is a syntax highlighter written in JavaScript. It works in the browser as well as on the server. It works with pretty much any markup, doesn’t depend on any framework and has automatic language detection":"는 JavaScript로 작성된 구문 형광펜입니다. 거의 모든 마크 업과 함께 작동합니다 : 어떤 프레임 워크에도 의존하지 않고 자동 언어 감지 기능도 있습니다 :",
	"Please enter full gateway or api inputs or both":"전체 게이트웨이 또는 API 입력 또는 둘 다 입력하십시오.",
	"Added successfully! Check the table!":"성공적으로 추가되었습니다! 테이블을 확인하십시오!",
	"Cool!":"좋아!",
	"Sign Up":"가입",
	"Cancel":"취소",
	"Username":"사용자 이름",
	"Master password":"마스터 비밀번호",
	"Private posting key":"비공개 게시 키",
	"About integration!":"통합 정보!",
	"Add button in your HTML-page":"HTML 페이지에 버튼 추가",
	"Add eventListener for upload button":"업로드 버튼에 eventListener 추가",
	"You can set remote addresses to your IPFS node":"IPFS 노드에 원격 주소를 설정할 수 있습니다",
	"Save selected links to blockchain Golos":"선택한 링크를 블록 체인 Golos에 저장",
	"IPFS multihash":"IPFS 멀티 해시",
	"Change":"변경",
	"Keep me logged":"i의 원격 주",
	"Please enter remote address for ipfs-api":"ipfs-api의 원격 주소를 입력하십시오",
	"Please enter your node gateway remote address":"노드 게이트웨이 원격 주소를 입력하십시오",
	"Input node address!":"캡처 할 창을 클릭하십시오",
	"Click on the window you want to capture":"캡처 할 창을 클릭하십시오",
	"Turn back to this page":"이 페이지로 돌아 가기",
	"to upload the image":"이미지 업로드",
	"instruction for":"이 페이지로 돌아 가기",
	"Size (MB)":"크기 (MB)",
	"Press":"할 창을 클",
	"Preview":"미리보기",
	"Get my files":"내 파일 가져 오기",
	"About":"정보",
	"Copy link":"링크 복사",
	"Select to save":"선택 저장",
	"Select to unsave":"선택 취소 저장",
	"Drag&Drop files here or click to select files":"드래그 앤 드롭 파일 : 여기를 클릭하여 파일 선택",
	"Оk":"Ok",
	"Upload to IPFS":"IPFS에 업로드",
	"Cancel":"취소",
	"Added successfully!":"성공적으로 추가되었습니다!",
	"Check the table!":"테이블 확인!",
	"Images added":"이미지가 추가되었습니다",
	"Check table for records":"레코드 검사 테이블",
	"You havet got records in IPFS":"IPFS에 기록이 있습니다.",
	"To continue, you need to login!":"계속하려면 로그인해야합니다!",
	"Please enter your login and master password":"로그인 및 마스터 비밀번호를 입력하십시오",
	"OR":"공개 게",
	"Please enter only your private posting key":"비공개 게시 키만 입력하십시오",
	"Please enter your login and master password or only your private posting key":"귀하의 로그인과 비밀번호를 입력하십시오",
	"Login":"로그인",
	"Your login is incorrect!":"귀하의 로그인이 올바르지 않습니다!",
	"Error":"오류",
	"Master Key or password is incorrect!":"마스터 키 또는 비밀번호가 틀립니다!",
	"Success":"성공",
	"Authorization was successful!":"승인 성공!",
	"Error":"오류",
	"Private key is incorrect!":"비공개 키가 잘못되었습니다!",
	"Integration":"통합",
	"GolosImages - this microservice for storing images on the  blockchain":"GolosImages - 이미지를 블록 체인에 저장하기위한이 마이크로 서비스",
	"Golos":"Golos",
	"and":"및",
	"This platform":"이 플랫폼",
	"is a thin":"가늘다",
	"client":"플랫",
	"We use:":"우리가 사용하는",
	" Upload to ":"에 업로드",
	"the JavaScript API for Golos blockchain;":"Golos 블록 체인 용 JavaScript API",
	"is an open source library that provides drag’n’drop file uploads with image previews;":"는 이미지 미리보기가있는 drag'n'drop 파일 업로드를 제공하는 오픈 소스 라이브러리입니다 ",
	"a collection of all country flags in SVG;":"SVG의 모든 국가 플래그 모음",
	"library for the IPFS HTTP API, implemented in JavaScript;":"자바 스크립트로 구현 된 IPFS HTTP API 라이브러리",
	"a beautiful, responsive, customizable, accessible replacement for JavaScript's popup boxes.":"자바 스크립트 팝업 상자를 아름답고 반응이 빠르며 사용자 정의 할 수 있고 대체 할 수 있습니다."
}